#Задачи:

###1. Числа
Вам дано число N, содержащее 2 или более цифр.
Ваша функция должна вернуть минимальное число такое, что произведение цифр этого числа равно N. Если такое невозможно, функция должна вернуть 0.
Например, N = 20. Мы можем разложить его на множители 2*10, но 10 не цифра. Также есть разложения 4*5 и 2*2*5.
Минимальное число для разложения 2*2*5 — 225, для 4*5 — 45. Поэтому функция вернёт 45.

- Входные данные:

Целое число N, 9 < N < 105.

- Выходные данные:

Функция должна вернуть минимальное положительное целое число, произведение цифр которого равно N.
`int getNumber(int N);`

###2. Последовательности в матрице
Вам дана матрица NxN. Ваша функция должна проверить, есть ли в матрице последовательность из 4 или более одинаковых чисел.
Последовательность может быть расположена горизонтально, вертикально или по диагонали.

- Входные данные:

Многомерный массив matrix[N][N] (4 ≤ N ≤ 10, 0 < matrixij < 10).

- Выходные данные:

Функция, должна вернуть логическое значение — содержит ли матрица последовательность.
`bool hasMatrixSequence(int N, int matrix[][]);`

###3. "Полосатые" слова

Английский алфавит содержит следующие буквы:

Гласные — `A E I O U Y`

Согласные — `B C D F G H J K L M N P Q R S T V W X Z`

Вам даётся кусок текста, содержащий слова, разделённые знаками препинания. Цифры и числа словами в данном контексте не считаются
(смешанная последовательность букв и цифр — тоже).

Ваша функция должна подсчитать число «полосатых» слов — таких, в которых гласные чередуются с согласными.
То есть, в слове не могут находиться рядом две гласные или две согласные буквы. Слово из одной буквы также не считается «полосатым». Регистр букв не учитывается.

- Входные данные:

Строка text, содержащая только символы ASCII (буквы английского алфавита, знаки препинания, цифры). Длина строки не превосходит 105

- Выходные данные:

Функция должна вернуть целое число — количество «полосатых» слов.
`int countWords(String text);`

###4. Монеты

Вам даны несколько монет номиналом от 1 до 9 (монеты могут повторяться).
Ваша функция должна вернуть минимальную положительную целую сумму, которую нельзя заплатить этими монетами без сдачи.
Если например у нас есть 2 монеты номиналом 3, 5. Функция должна вернуть 1, т.к. если заплатим монетой 3 то сдача будет - 2, если 5 то сдача будет 4. Без сдачи нельзя.
Если например у нас есть 3 монеты с номиналом 1, 2, 3. Функция должна вернуть 7, т.к. все числа, что меньше можно оплатить этими монетами без сдачи.

- Входные данные:

Массив coins[N] — N монет (0 < N ≤ 10) номиналом от 1 до 9.

- Выходные данные:

Функция должна вернуть число X — минимальная сумма, для которой требуется сдача.
`int getSum(int coins[]);`

###5. Простые палиндромы

Число-палиндром — это число, не меняющее значение, если его цифры развернуть. Например, 79197 — палиндром.
Простое число — число, не имеющее делителей, кроме 1 и себя самого. Вам будет дано число N, по которому ваша функция должна вернуть число X такое, что:
- X > N,
- X — простое,
- X — палиндром.
  
Например, для числа 13 будет возвращено 101, а для 2 — 3 (однозначное число — всегда палиндром).

- Входные данные:

Целое число N (0 ≤ N ≤ 105)

- Выходные данные:

Функция должна вернуть целое число X, удовлетворяющее условиям задачи:
int getPrimePalindrome(int N);
